{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029817?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 캠핑N펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 予約するには未成年者や同性の場合のみ可能で、ペットは事前協議が必要です。 人数が追加されるとペンションへの事前連絡が必要であり、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 法的には宿泊施設では青少年男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要になる場合があります。 直火方式や個人的に調理する道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は制限された場所を使用する必要があります。 他のお客様に被害を与えるような娯楽や高声放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由について全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 バーベキューを楽しむことができ、利用時間は入室時から22:00までです。 駐車できるスペースもあります。 周辺には室内氷彫刻広場、フナ島、パロホ、マンサン洞渓谷などがあります。 この距離は車両ベースで表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは何時ですか？チェックアウトは何時ですか？"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約する方法を教えてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合、予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同性の場合でも予約することはできますか？"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊することは可能でしょうか？"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、予約を変更する必要がありますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、予約を変更する必要がありますか？"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、追加料金が発生しますか？"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室することはできませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室できないのですか？"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者が予約することは可能でしょうか？"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失について教えてください。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "客室で調理することはできますか？"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますか？"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能でしょうか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ごとに料金表が間違っている場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "宿泊施設ごとに料金表が間違っている場合、予約はキャンセルされるのですか？"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことはできますか？"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありますか？"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？"
        },
        {
            "question": "距離の表記は車両ベースで行っていますか？",
            "answer": "距離の表記は車両ベースで行っていますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 625
    }
}